呢排黑警成日話情報主導⋯

我有兄弟話
有人開始篤灰
唔係佢地想篤，係班狗有方法令到佢地⋯⋯

我聽到喊咗
小心⋯⋯丫手足⋯